3台仲有10個月先完縫，罰幾多？有咩plan介紹

完約

有冇人知罰幾多

打上去問，或上佢個網有cs即時對話

一般重有幾多個月就賠幾多